[26] 學牌出左部Cbr150r, 麻煩入一入黎

學牌出左部Cbr150r 練下車，不過部車嘅極力子同前煞牛角都好緊，好似練緊手握力咁 同埋轉波up shift 都好緊，要用好大力

呢個情況有無得較返鬆啲定係要去車房整？

我都有部08年
玩左一個星期去左出部MT03新車
我講左D咩你自己諗下

你係上一手？

全新？
我都想出

幫唔到你但推post

師兄仲學梗？